呂麗瑤亞運獲銅牌老教練陪感安慰

多謝你為香港培養出一位出色運動員

漏咗 #metoo